msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lessbuttons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-13 10:26:38+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: lessbuttons.php:182
#@ lessbuttons
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: lessbuttons.php:242
#@ lessbuttons
msgid "Couldn't find wp-content/plugins folder. Please make sure WordPress is installed correctly."
msgstr "WP-콘텐츠 / 플러그인 폴더를 찾을 수 없습니다. 확인 워드가 올바르게 설치되었는지 확인하십시오."

#: lessbuttons.php:244
#@ lessbuttons
msgid "Can't find lessbuttons folder."
msgstr "lessbuttons 폴더를 찾을 수 없습니다."

#: lessbuttons.php:250
#@ lessbuttons
msgid "Can't find folder:"
msgstr "폴더를 찾을 수 없습니다"

#: lessbuttons.php:252
#@ lessbuttons
msgid "Can't find file:"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다 :"

#: lessbuttons.php:267
#@ lessbuttons
msgid "Restored all settings to defaults."
msgstr "기본값으로 모든 설정을 복원."

#: lessbuttons.php:315
#@ lessbuttons
msgid "Saved changes."
msgstr "저장된 변경."

#: lessbuttons.php:319
#@ lessbuttons
msgid "In your plugins/lessbuttons folder, you must have these files:"
msgstr "당신의 플러그인 / lessbuttons 폴더에서 이러한 파일이 있어야합니다 :"

#: lessbuttons.php:535
#@ lessbuttons
msgid "LessButtons Options"
msgstr "LessButtons 옵션"

#: lessbuttons.php:543
#@ lessbuttons
msgid "Placement on website"
msgstr "웹 사이트에 배치"

#: lessbuttons.php:548
#@ lessbuttons
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: lessbuttons.php:552
#@ lessbuttons
msgid "Right"
msgstr "마우스 오른쪽"

#: lessbuttons.php:556
#: lessbuttons.php:592
#@ lessbuttons
msgid "Bottom"
msgstr "바닥"

#: lessbuttons.php:563
#@ lessbuttons
msgid "Inside individual posts and pages"
msgstr "개별 포스트와 페이지 내부"

#: lessbuttons.php:568
#: lessbuttons.php:588
#@ lessbuttons
msgid "As rest"
msgstr "나머지로"

#: lessbuttons.php:572
#@ lessbuttons
msgid "Before text"
msgstr "텍스트 전"

#: lessbuttons.php:576
#@ lessbuttons
msgid "After text"
msgstr "텍스트 후"

#: lessbuttons.php:583
#@ lessbuttons
msgid "On mobile devices"
msgstr "모바일 장치에서"

#: lessbuttons.php:596
#@ lessbuttons
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: lessbuttons.php:605
#@ lessbuttons
msgid "Display on:"
msgstr "에 표시 :"

#: lessbuttons.php:607
#@ lessbuttons
msgid "Front page of the blog"
msgstr "블로그의 첫 페이지"

#: lessbuttons.php:609
#@ lessbuttons
msgid "Individual blog posts"
msgstr "개별 블로그 게시물"

#: lessbuttons.php:611
#@ lessbuttons
msgid "Individual WordPress \"Pages\""
msgstr "개별 워드 프레스 \"페이지\""

#: lessbuttons.php:613
#@ lessbuttons
msgid "Category archives"
msgstr "카테고리 아카이브"

#: lessbuttons.php:615
#@ lessbuttons
msgid "Date-based archives"
msgstr "날짜 기반 아카이브"

#: lessbuttons.php:617
#@ lessbuttons
msgid "Search results"
msgstr "검색 결과"

#: lessbuttons.php:622
#@ lessbuttons
msgid "above or below other content"
msgstr "위의 또는 기타 콘텐츠 아래"

#: lessbuttons.php:629
#: lessbuttons.php:666
#@ lessbuttons
msgid "Apply and Save"
msgstr "적용 및 저장"

#: lessbuttons.php:631
#@ lessbuttons
msgid "Display Buttons for Services"
msgstr "서비스를위한 디스플레이 버튼"

#: lessbuttons.php:647
#@ lessbuttons
msgid "Off"
msgstr "Off"

#: lessbuttons.php:651
#@ lessbuttons
msgid "On"
msgstr "On"

#: lessbuttons.php:656
#@ lessbuttons
msgid "Auto"
msgstr "Auto"

#: lessbuttons.php:667
#@ lessbuttons
msgid "Restore Built-in Defaults"
msgstr "내장 기본값 복원"

#: lessbuttons.php:667
#@ lessbuttons
msgid "Are you shure want to restore built-in defaults?"
msgstr "당신은 내장 된 기본값을 복원 할 SHURE 있습니까?"

#: lessbuttons.php:673
#@ lessbuttons
msgid "is copyright 2014 by LessButtons, released under the GNU GPL version 2 or later."
msgstr "GNU GPL 버전 2 이상에서 출시 LessButtons에 의해 저작권 2014입니다."

#: lessbuttons.php:642
#: lessbuttons.php:656
#@ lessbuttons
msgid "title"
msgstr "제목"

#: lessbuttons.php:656
#@ lessbuttons
msgid "for logged into"
msgstr "에 로그인 한"

